# Домашнее задание №2
**Распаковка строки**

Создать Go функцию, осуществляющую примитивную распаковку строки, содержащую повторяющиеся символы / руны, например:

- "a4bc2d5e" => "aaaabccddddde"
- "abcd" => "abcd"
- "45" => "" (некорректная строка)

Дополнительное задание: поддержка escape - последовательности
- `qwe\4\5` => `qwe45` (*)
- `qwe\45` => `qwe44444` (*)
- `qwe\\5` => `qwe\\\\\` (*)

## Сборка и запуск
`go build -o unpk`

`./unpk '\1世2界3\4'`

Вывод:

`1世世界界界4`
